覺唔覺用打靶黎形容牛熊證收回好貼切

牛死不能復生

同人講既時候有得笑下